缺一不可

愛你哋，唔好令愛你哋既人失望！
不要放棄！要生命發光發亮
6-30 7-1見！
愛你！香港人！